[提醒] 提提大家，依日醫護遊行係取消，但蒙面法遊行係繼續

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

注意：
尋日有巴打提過深水埗有三間狗屋
仲有要小心走嗰時上錯狗校巴
要有危機感同警覺性

冇HKmap app嘅巴絲可以用網頁版：

推！！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

Pish

願榮光 歸香港

推

推了

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

push 手足加油

推行動post